是日晚餐

D海鮮唔錯 邊度買

附近超市街市

自己一個燒?

好想食

有女有仔

影條女對腳來睇睇就信你